美國應真回應示威訴求，五毛唔敢入去回應

美國示威浪潮引發更多要求改革警隊的聲音。繼上周芝加哥市市長 Lori Lightfoot 指應開除當職時遮掩名牌、對示威者做粗口手勢的警員後。至少田納西州查塔努加市 (Chattanooga) 與黑人弗洛伊德 (George Floyd) 因警暴身亡所在地明尼亞波利斯市的警長都分別公開表示，警員有責任在同袍出現非法或不當行為時採取適當措施，以及會加快改革當地警隊步伐 ...

成個post無五毛入去，hang晒機唔識答

hang hang

五毛狗

五毛快D出嚟，我哋要撚狗呀

五毛，藍屍即刻好似721咁唔見人

藍絲睇唔到系列

出嚟啦五毛，PR

"繼上周芝加哥市市長 Lori Lightfoot 指應開除當職時遮掩名牌"
popo不願面對的事實

犯法就係犯法，除咗你係香港狗察

哩啲po要推

PR? Where are you?

五毛狗hang hang, 見到侵侵佢地驚驚

五毛狗不嬲都毒瘤賤種黎

無風帶咪收曬皮

推

應開除當職時遮掩名牌、對示威者做粗口手勢的警員

係美國 檢控係雙向 警察做錯就要拉！

PR dog, where are you? I want you!

cctvb唔會報

五毛同狗隻縮哂入老母閪

Cctvb唔敢報

天水圍驚驚d fd

PR: 推咸濕post

PR, 0.5...Where are you?

香港有一班恐怖分子自稱是警察，但從來沒有出視過合法證件展示於人。
只有一張內部甚麼的號碼牌，不知是甚麼！

連張紙都要反轉

五毛秒速鳩縮

pr狗呢

PR dog hang hang

出黎啦mon po狗
有咩感想呀

wumao-chan where are u?

清新

講好咗嘅「美國未又係咁」呢？？？

Hey, mon post dog

Psush

Hello Moto

食屎五毛狗出黎未

平時時立場入面好撚多五毛狗，而家一隻都唔出聲

本身警察都係垃圾兵
係有個垃圾政權腦裝屎先會保呢d 垃圾人

五毛 PR

五毛真係唔敢入去

認

以美國準則，差唔多所有香港差佬要坐監

仲要坐到死果隻

我出完post都覺得自己柒左

認真回應訴求

真係冇五狗同狗

fb無，呢到都無

藍屍廢物有撚腦咩

不願面對

Mon po 狗mon 完唔敢吠

電視新聞日日loop 美國示威，重覆到冇野好講咁，但有冇人見過播依啲? 依個唔算新聞算咩? 講緊所有電視新聞包括 now, 有線

再推啦diu

五毛返屋企啦 dllm

大巴大巴車落尼德蘭叻到

美國一早開咗槍啦

五毛呢，

推上熱門啦

屌 blocked咁多五毛一個都冇出現

濫權就識，問責咩嚟

Wumao where r u

連fb都無

美國政府

笑撚左
5毛一件都唔見

已仆柒中國大陸五毛狗一個都無出現

不推不是人

5毛呢？我想block啊，block左個班呢？

失蹤人口

成個 post都冇哂五毛黑警

香港藍屍：如果係美國，警察一早

秒速轉移

PR dog and 0.5, where are you

搵唔到位入

五毛咁快收皮

Hi 五毛

所以班黑警呢排係咁出軟功
美國發生緊嘅事對佢地好不利

5毛呢

五毛狗點解唔出聲？美國警察同港警係咪一樣極權？

五毛呢

推俾呢度嘅毛睇

Push

五毛同我速速現身！

push

民主政權同獨裁政權的分別

一隻5毛都無

美國日日為五毛同垃圾解答「比著美國會點」

問問問問你老母咩

無5毛，pr推真係好快沉，痴線

遮警員牌 舉中指都革職 香港嗰啲閪前閪後基本野 仲狂打頭

五毛d歪理係公義彰顯面前用唔著lu

有國安法 唔會報架
傳媒報導美國好消息或中國壞消息都等於分裂國家
新聞自由

呢D就係美帝同支那狗既級數分別

Mon po 狗去咗邊呀
出嚟啦垃圾 之前唔喺話要同美國比較㗎咩
而家唔比較啦？

藍絲：如果係美國一早就...

push again

推 藍絲睇唔到系列

Hand hand

應唔到收晒皮

諗緊開咸po定你問我答洗走呢個post喇

佢哋開新post都可以打沉舊post

手動置頂

個post開左成晚都無五毛

Pu

p

Dog Dog

五毛呢屌, 又話美國就點點點既

pish pish

藍屍肯收皮未

係咁㗎喇

睇唔到

五毛PR狗不願面對

2毛人呢

Hang撚晒機

發現有幾個show block user上水，不過連不推文都唔敢用

Hand or Hang?

5毛: I don't know

five mo where are you

政府驚人睇到有樣學樣呀
影響國家安全

都係唔好阻撓港人去英美國家啦

享受無五毛既世界